Definição:

Crie um formulário com dois campos e um botão capaz de inserir itens e seus respectivos preços em uma lista de compras. Deve-se mostrar o valor total da compra e, caso ultrapasse 50 reais, a cor da fonte do valor total deve ser estilizado em vermelho.
